點解狗唔用貓砂？？？

或者唔出d 專for 狗用既「狗砂」？

因為狗唔屌

？？

唔會踢到周圍係咩
我以為養隻狗鐘意埋住啲野

以前

/??????

你唔問下自己

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

因為狗唔識刮貓？

應該係關祖先事 貓嘅袓先好似係沙漠生活 柯完屎尿之後就會用沙蓋住 等敵人聞唔到 唔會暴露行蹤

你平時都係出街先屙尿